rog arion ssd外接盒 + wd sn750問題

以上組合用喺mbp時會無啦啦hand機
finder會無曬反應，要夾硬將個外置ssd拔出就回復正常
有有無高手可以解答一下或者有無人有類似經驗

用usb-c 定 usb-a? 如果係 usb-a 可能因為唔夠電

USB C阿